現時社交媒體上的網民文化水平極高

能在社交媒體這個充滿凡夫俗子的地方，依然能夠出口成章，文采飛揚，簡直是出淤泥而不染，令人敬佩。

Pizzahut hk